武汉肺炎死亡过十万，咱们要亡国了.....

之前都只是死几百，现在已经死了十万多人
开始进入全国人人都感染武汉肺炎的时代….

咱们亡国了...
天天火化，病毒怎烧也烧不完.....

認輸師原post
口罩終於炒上$過千，我地就黎輸了.....

亡国師

屌

先得十幾萬咁少
最少都要死5－6億啦

exponential growth

支那小粉紅之前先話就算佢地死剩6億都係大国